大學準備左考CRE未?

CRE都要準備
鳩撳下個基本法app算啦

想買黎練下aptitude test

笑撚左
要幾智障先會炒apt test

就咁行入去都22p 啦大哥。。。。

GRE就話要準備啫。

JRE ar....

Cre都要準備你都係唔好考算啦

真

CRE考天才波
基本法考你背書
除此之外冇啦

Aptitude test 要ge

apt test 除左語言果part其他都唔識求其揀都pass

Aptitude test比其他更加考天才波
仲要你快

GRE比JRE仲難 簡直係折磨

唔駛練
有腦就 pass
冇腦嘅練嚟浪費時間

real
不如斬掉重練

我連基本法 test 都就咁直覺完成

點解會有人花時間準備 CRE

英2 中1 ap pass 入去9考 早做完早訓

中1

無帶計數機都輕鬆pass

其實好似唔使幾快，我一半未做都pass

我都笑7自己

apt做個次序應該係點

有冇人肯夾份買？留tg contact

app test都要比錢買練習...

連登仔考乜撚政府工
入去發誓效忠林鄭？

記得準備埋右

你有無入過連登cre post，舊年真係好多人無22p

做你覺得最易做個d
計下數做左後面個d 先, 跟住再掃返落前面d 英文題, 唔夠時間就集中撞一個choice

Aptitude test有咩練 計數？

想問10月考cre收到通知幾時考未

收左好耐喇喎

apt test幾多題合格

80％

要咁多

正常人都有

2019 60% 又pass 嘅

19 還19 20 還20

我無知，Source ? 我真係搵唔到

真，cre都要準備不如報aco同ca算

緊係有咩位都報，到時有offer先慢慢揀

大學生報CA真係...

可以轉考其他㗎嘛，邊個叫你做死一世

坐過board既人見到投考人係大學生又做過CA...
你諗下會點諗囉

只係考過CRE同JRE,
GRE係考咩post?

考美國PhD

不嬲口裡說不

宣誓效忠黨

成班垃圾

珍, 2頁冇做都pass

咁就放心喇 樓上話要過80%先pass真係有啲嚇親

喺連登啲嘢，睇吓就算

想知中英文要啱幾多條先有第一級同第二級？

80%

On9瞓醒未 grad school 要考GRE/GMAT/LSAT

咪覆佢話GRE係用黎考美國PhD囉
做乜鳩？

Master (grad school) 先要考.....做乜鳩

巴打未做果d有無撞答案?